[認真討論] 到底應該點定義姣閪 點定義狗公

法國好多人都覺得
對異性主動就已經係厹同姣

咁實際上到底應該點定義

對異性主動

on9 唔主動溝人 唔通等佢主動
喺呢個世界上 緣份唔會無啦啦喺個天度跌落嚟 係要自己追返嚟㗎

小妹不嬲都係等人追

唔會feel唔到

女嘅就係姣閪，男嘅就係狗公

對好多異性都主動

睇樣

對大量異性主動，漁翁撒網
明知人哋有另一半但又痴住人